手足 我閃先 個波交俾你地!!!!

你班手足真係慘 張席割到爛哂

衰過安全套

佢地圍內肯定屌到仆街